美國大選全球賭注逾十三億美元 英國富商五百萬美元賭川普獲勝

〔編譯陳成良／綜合報導〕美國總統大選為博弈業者帶來龐大商機，估計全球押注賭金在三日投票日前，已達逾十三億美元（約三七九億台幣），可望成為史上最大賭局。儘管各家民調主要看好民主黨候選人拜登，但英國《太陽報》（The Sun）三日報導，一名神秘的英國前銀行家下注五百萬美元（約一．四六億台幣），押現任總統川普獲勝，也被視為有史以來最大筆的選舉賭注。

.....

據稱，前述英國富商押注川普獲勝前，曾先向「川普競選陣營內部人士」請益，若真由川普勝出，該名神秘賭客將可贏得近一五○○萬美元（約四．四億台幣）彩金。

「必發」透露，也有匿名人士下注一百萬英鎊（逾三八○○萬台幣）押拜登勝選，一旦押對寶，將可贏回一五四萬英鎊（約五九○○萬台幣）。

最後一週 四分之三賭客押川普贏
......

英國「立博」博彩公司表示，在最後一週下注的賭客中，有四分之三押川普獲勝。

果然英國人真係最鍾意賭, 乜撚都賭一餐

最鍾意賭應該係華人，舉個例就係 澳門賭場招呼D咩人士？

但係英國人係乜都開賭盤, 華人賭黎賭去都係果D

財經台咪一樣個個賭徒

叫糊了

高登都帶起咗賭Jer風氣呀